msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-25 13:25:05+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-18 16:04+0000\n"
"Last-Translator: pansan <sinkhile@live.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"stride/assetspresentation/zh_HANS-CN/>\n"
"Language: zh_HANS-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6-dev\n"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityFolderViewModel.cs:158
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to rename the folder '{0}' to '{1}'. A folder with the same name "
"already exists."
msgstr "无法将文件夹 '{0}' 重命名为 '{1}'。因为有一个相同名称的文件夹。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:495
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete this entity?"
msgstr "您确定要删除这个实体吗？"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:498
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete these {0} entities?"
msgstr "您确定要删除这些 {0} 实体吗?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:500
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:429
msgctxt "Button"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:500
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:429
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:50
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptTemplateGenerator.cs:60
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:70
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/SpriteFontViewModel.cs:64
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:28
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:127
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:52
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:28
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:21
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:55
msgctxt "Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/Transformation.cs:16
msgid "Use translation gizmo"
msgstr "使用平移 gizmo"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/Transformation.cs:22
msgid "Use rotation gizmo"
msgstr "使用旋转 gizmo"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/Transformation.cs:28
msgid "Use scale gizmo"
msgstr "使用缩放 gizmo"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/TransformationSpace.cs:16
msgid "Use world coordinates for transformations"
msgstr "使用世界坐标进行转换"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/TransformationSpace.cs:22
msgid "Use local coordinates for transformations"
msgstr "使用局部坐标进行转换"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/TransformationSpace.cs:28
msgid "Use current camera projection coordinates for transformations"
msgstr "使用当前相机投影坐标进行转换"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/ScriptEditorSettings.cs:11
msgctxt "Settings"
msgid "Script editor"
msgstr "脚本编辑器"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/ScriptEditorSettings.cs:18
msgctxt "Settings"
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:162
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:185
msgctxt "Message"
msgid "Couldn't find the file"
msgstr "找不到该文件"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:172
msgctxt "Message"
msgid "There was a problem while editing the image.{0}"
msgstr "在编辑图像时出现了一个问题。{0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:195
msgctxt "Message"
msgid "There was a problem opening Explorer.{0}"
msgstr "打开资源管理器时出现了一个问题。{0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/UIEditorSettings.cs:11
msgctxt "Settings"
msgid "UI editor"
msgstr "UI 编辑器"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/UIEditorSettings.cs:18
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before deleting UI elements"
msgstr "删除 UI 元素前先询问"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:426
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete this UI element?"
msgstr "您确定要删除这个 UI 元素吗？"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:428
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete these {0} UI elements?"
msgstr "您确定要删除这些 {0} UI 元素吗?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:12
msgctxt "Settings"
msgid "Key bindings"
msgstr "Key 绑定"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:13
msgctxt "Settings"
msgid "Scene editor"
msgstr "场景编辑器"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:14
msgctxt "Settings"
msgid "Viewport settings"
msgstr "Viewport 设置"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:21
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera forward"
msgstr "向前移动相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:25
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera backward"
msgstr "向后移动相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:29
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera left"
msgstr "向左移动相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:33
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera right"
msgstr "向右移动相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:37
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera up"
msgstr "向上移动相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:41
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera down"
msgstr "向下移动相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:45
msgctxt "Settings"
msgid "Invert mouse panning axis"
msgstr "反转鼠标移动轴"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:49
msgctxt "Settings"
msgid "Center view on selection"
msgstr "在视图中心显示所选物体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:53
msgctxt "Settings"
msgid "Snap selection to the grid"
msgstr "使所选物体对齐网格"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:57
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to translation mode"
msgstr "切换到平移模式"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:61
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to rotation mode"
msgstr "切换到旋转模式"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:65
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to scale mode"
msgstr "切换到缩放模式"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:69
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to next gizmo mode"
msgstr "切换到下个 gizmo 模式"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:73
msgctxt "Settings"
msgid "Default snap distance for translation"
msgstr "平移默认对齐距离"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:77
msgctxt "Settings"
msgid "Default snap angle for rotation"
msgstr "旋转默认对齐角度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:81
msgctxt "Settings"
msgid "Default snap factor for scale"
msgstr "缩放默认对齐因子"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:85
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before deleting entities"
msgstr "在删除实体前先询问"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:48
msgctxt "Button"
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:49
msgctxt "Button"
msgid "Select a source..."
msgstr "选择源..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:53
msgctxt "Message"
msgid "Do you want to create this {0} without a source file?"
msgstr "您想要在没有源文件的情况下新建一个 {0} 吗?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml.cs:90
msgctxt "Message"
msgid "Select an orientation."
msgstr "选择朝向。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml.cs:95
msgctxt "Message"
msgid "Select at least one platform."
msgstr "选择至少一个平台。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml.cs:102
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml.cs:75
msgctxt "Message"
msgid "Type a valid namespace name. Error with {0}"
msgstr "请输入一个有效的 namespace 名称。详细错误信息：{0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml.cs:69
msgctxt "Message"
msgid "Type a valid library name. Error with {0}"
msgstr "请输入一个有效的库名称。详细错误信息：{0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml.cs:62
msgctxt "Message"
msgid "The names you entered are invalid or empty."
msgstr "您输入的名称无效或为空。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptTemplateGenerator.cs:59
msgctxt "Button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptTemplateGenerator.cs:62
msgctxt "Message"
msgid "You can't use scripts until you save them. Do you want to save now?"
msgstr "在保存脚本之前，你还不能使用它们。你想现在保存吗?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:61
msgctxt "Message"
msgid "You must select at least one platform."
msgstr "您必须选择一个平台。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:69
msgctxt "Button"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:72
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to remove these {0} platform(s) from the package?"
msgstr "您确定要从包中移除这些 {0} 平台吗?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/CodeViewModel.cs:209
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't auto-reload the project file {0} because you have local "
"changes such as new or deleted scripts.\r\n"
"\r\n"
"Click OK to keep reloading or Cancel to keep the current version."
msgstr ""
"Game Studio 无法自动重新加载项目文件 {0}，因为您有类似新建脚本或删除脚本的本地变更。\n"
"\n"
"单机确定按钮则继续重新加载或者单击取消按钮以保持当前版本。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/CodeViewModel.cs:257
msgctxt "Message"
msgid ""
"The following source files in the {0} project have been deleted externally, "
"but have unsaved changes in Game Studio. Do you want to delete these files?\r\n"
"\r\n"
"{1}"
msgstr ""
"项目 {0} 中的源文件已从外部删除，但在 Game Studio 中未保存更改。要删除这些文件吗?\n"
"\n"
"{1}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/ScriptSourceFileAssetViewModel.cs:357
msgctxt "Message"
msgid ""
"{0}\r\n"
"\r\n"
"This file has been changed externally and has unsaved changes inside the "
"editor.\r\n"
"Do you want to reload it and lose your changes?"
msgstr ""
"{0}\n"
"\n"
"此文件已在外部更改，但未在编辑器中保存更改。\n"
"您想要重新加载它并丢弃您所做的更改吗？"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/SpriteFontViewModel.cs:47
msgctxt "Message"
msgid ""
"**Only static fonts can be precompiled.**\r\n"
"\r\n"
"Clear the _Is Dynamic_ property on this font and try again."
msgstr ""
"**只能预编译静态字体。**\n"
"\n"
"清除该字体的  _Is Dynamic_ 属性，然后重试。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/SpriteFontViewModel.cs:65
msgctxt "Message"
msgid "Which color space do you want to use?"
msgstr "您想用哪种颜色空间?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:64
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:108
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:187
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:787
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:33
msgctxt "Menu"
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:65
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:109
msgctxt "Menu"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:66
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:110
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:191
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:788
msgctxt "Menu"
msgid "Empty entity"
msgstr "空实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:92
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:136
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:814
msgctxt "Menu"
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:93
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:139
msgctxt "Menu"
msgid "Open prefab in editor"
msgstr "在编辑器中打开 prefab"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:94
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:140
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:816
msgctxt "Menu"
msgid "Select prefab in asset view"
msgstr "在资产视图中选择 prefab"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:95
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:141
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:817
msgctxt "Menu"
msgid "Break link to prefab"
msgstr "断开 prefab 的链接"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:96
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:142
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:818
msgctxt "Menu"
msgid "Create prefab from selection"
msgstr "从选择中创建 prefab"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:98
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:144
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:820
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:137
msgctxt "Menu"
msgid "Duplicate"
msgstr "复制副本"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:137
msgctxt "Menu"
msgid "Set as active scene"
msgstr "设置为活跃场景"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:150
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:825
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:143
msgctxt "Menu"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:167
msgid "Loading scene..."
msgstr "正在加载场景..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:168
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:212
msgid "This might take a few minutes the first time."
msgstr "第一次可能需要耗时几分钟。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:182
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create a new entity"
msgstr "创建一个新实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:189
msgctxt "Menu"
msgid "New folder"
msgstr "新建文件夹"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:222
msgctxt "ToolTip"
msgid "Filter entities by name"
msgstr "按名称过滤实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:230
msgctxt "ToolTip"
msgid "Expand all entities"
msgstr "展开所有的实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:234
msgctxt "ToolTip"
msgid "Collapse all entities"
msgstr "折叠所有的实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:258
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:211
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:262
msgid "Unloading..."
msgstr "正在卸载..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:330
msgctxt "ToolTip"
msgid "Focus on this entity (F)"
msgstr "聚焦这个实体(F)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:337
msgctxt "ToolTip"
msgid "Lock/unlock this entity"
msgstr "锁定/解锁这个实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:338
msgctxt "ToolTip"
msgid "(Hold Ctrl to apply to child entities recursively)"
msgstr "(按 Ctrl 键递归应用于子实体)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:376
msgctxt "ToolTip"
msgid "Lock/unlock all entities"
msgstr "锁定/解锁所有实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:377
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:386
msgctxt "ToolTip"
msgid "(Hold Ctrl to apply to child scenes recursively)"
msgstr "(按 Ctrl 键递归应用于子场景)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:385
msgctxt "ToolTip"
msgid "Load/unload all entities"
msgstr "加载/卸载所有实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:406
msgid "(Unloaded)"
msgstr "(卸载)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:473
#, fuzzy
msgctxt "ToolTip"
msgid "Light probes and cubemaps..."
msgstr "灯光探测器和立方体贴图..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:483
#, fuzzy
msgid "Light probes"
msgstr "灯光探测器"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:488
#, fuzzy
msgid "Bounces:"
msgstr "反弹:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:492
#, fuzzy
msgctxt "ToolTip"
msgid "Compute lighting using light probes"
msgstr "使用灯光探测器计算光照"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:500
#, fuzzy
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reset light probes"
msgstr "重置灯光探测器"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:504
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:510
#, fuzzy
msgid "Cubemap"
msgstr "立方体贴图"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:514
#, fuzzy
msgctxt "ToolTip"
msgid "Generate a cubemap from the scene view and save as a texture"
msgstr "从场景视图中生成一个立方体贴图并保存为纹理"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:518
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:527
msgctxt "ToolTip"
msgid "Navigation visibility..."
msgstr "导航可见性..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:537
msgid "Show navigation meshes:"
msgstr "显示导航网格:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:539
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:596
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/SkeletonPropertyTemplates.xaml:25
msgctxt "Button"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:540
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:597
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/SkeletonPropertyTemplates.xaml:27
msgctxt "Button"
msgid "None"
msgstr "清空选择"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:566
msgctxt "ToolTip"
msgid "Grid and gizmo options..."
msgstr "网格和 gizmo 选项..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:576
msgid "Transformation gizmo size:"
msgstr "Transformation gizmo 大小:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:581
msgid "Component gizmo size:"
msgstr "组件 gizmo 大小:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:582
msgctxt "Button"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:590
msgctxt "Button"
msgid "Camera preview"
msgstr "相机预览"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:591
msgctxt "Button"
msgid "Light probe volumes"
msgstr "Light probe 体积"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:608
msgctxt "Button"
msgid "Other entities"
msgstr "其它实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:616
msgctxt "ToolTip"
msgid "Editor camera options..."
msgstr "编辑器相机选项..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:626
msgid "Projection"
msgstr "投影方式"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:629
msgctxt "Button"
msgid "Perspective"
msgstr "透视"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:630
msgctxt "Button"
msgid "Orthographic"
msgstr "正交"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:632
msgid "Near plane:"
msgstr "近平面:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:634
msgid "Far plane:"
msgstr "远平面:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:636
msgid "Field of view:"
msgstr "视野:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:642
msgid "Orthographic size:"
msgstr "正交尺寸:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:648
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:652
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:657
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:660
msgctxt "Button"
msgid "Front"
msgstr "前"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:662
msgctxt "Button"
msgid "Back"
msgstr "后"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:664
msgctxt "Button"
msgid "Top"
msgstr "上"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:666
msgctxt "Button"
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:668
msgctxt "Button"
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:670
msgctxt "Button"
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:701
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snap translations to this value"
msgstr "对齐平移到该值"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:710
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snap rotations to this value"
msgstr "对齐旋转到该值"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:719
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snap scale to this factor"
msgstr "对齐缩放到该因子"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:743
msgctxt "ToolTip"
msgid ""
"Toggle material selection (click a selected asset to select its material)"
msgstr "切换材质选择(点击要选中的资产来选择它的材质)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:746
msgctxt "ToolTip"
msgid "Show or hide selection mask"
msgstr "显示或隐藏遮罩"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:748
msgid "Loading assets..."
msgstr "正在加载资产..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:815
msgctxt "Menu"
msgid "Open in prefab editor"
msgstr "在 prefab 编辑器中打开"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:857
msgid ""
"Before you resume, fix the failing asset (likely a graphics compositor or "
"scene)."
msgstr "在你恢复之前，请先修复失败的资产(比如 graphics compositor 或场景)。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:859
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:516
msgctxt "Button"
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:861
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:518
msgctxt "Button"
msgid "Copy error to clipboard"
msgstr "复制错误到剪贴板"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:13
msgid "Select an entity"
msgstr "选择实体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:23
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the selected assets"
msgstr "选择要选中的资产"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:28
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebuggerPickerWindow.xaml:26
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel (Esc)"
msgstr "取消 (Esc)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:37
msgid "Select an entity:"
msgstr "选择实体:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:66
msgid "(Index: {0})"
msgstr "(索引: {0})"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:49
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:129
msgctxt "Menu"
msgid "Action"
msgstr "Action"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:50
msgctxt "Menu"
msgid "Delete selection"
msgstr "删除选定的物体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:202
msgid "Render stages:"
msgstr "渲染阶段:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:254
msgid "Render features:"
msgstr "渲染特性:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:278
msgid "Camera slots:"
msgstr "相机插槽:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:107
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle between find and replace modes"
msgstr "切换查找和替换模式"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:167
msgctxt "ToolTip"
msgid "Replace next (Alt+R)"
msgstr "替换下一个(Alt + R)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:177
msgctxt "ToolTip"
msgid "Replace all (Alt+A)"
msgstr "替换全部(Alt+A)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:253
msgid "No suggestions"
msgstr "No suggestions"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:53
msgctxt "Button"
msgid "Sprite sheet properties"
msgstr "Sprite sheet 属性"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:56
msgid "Sheet type:"
msgstr "图集类型:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:89
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:301
msgctxt "Button"
msgid "Use color key"
msgstr "使用 color key"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:90
msgctxt "ToolTip"
msgid "If enabled, the sprite uses the given color as transparency"
msgstr "如果启用，sprite 将使用给定的颜色作为它的透明度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:118
msgctxt "ToolTip"
msgid "To select the color key,  select a pixel color from the image"
msgstr "要选择 color key，请从图片选择像素颜色"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:127
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add a new empty sprite"
msgstr "添加一个新的空 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:130
msgctxt "ToolTip"
msgid "Duplicate selected sprites"
msgstr "复制选定的 sprites"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:133
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete selected sprites"
msgstr "删除选定的 sprites"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:136
msgctxt "ToolTip"
msgid "Move selected sprites up"
msgstr "向上移动选定的 sprites"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:140
msgctxt "ToolTip"
msgid "Move selected sprites down"
msgstr "向下移动选定的 sprites"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:143
msgid "Sprites:"
msgstr "Sprites:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:165
msgctxt "Menu"
msgid "Add new sprite"
msgstr "添加新 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:166
msgctxt "Menu"
msgid "Duplicate sprite"
msgstr "复制 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:167
msgctxt "Menu"
msgid "Edit image"
msgstr "编辑图像"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:168
msgctxt "Menu"
msgid "Show image in explorer"
msgstr "在资源管理器中显示图像"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:217
msgid "Select a single image from the left panel"
msgstr "从左侧面板中选择单个图像"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:224
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select previous sprite"
msgstr "选择前一个 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:228
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select next sprite"
msgstr "选择后一个 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:233
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:382
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:237
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:386
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:241
msgctxt "ToolTip"
msgid "Scale to real pixel size"
msgstr "缩放到实际像素大小"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:245
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit image to screen"
msgstr "适配图像到屏幕"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:249
msgctxt "ToolTip"
msgid "Center view on current sprite region"
msgstr "使当前 sprite 区域移到视图中心"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:255
msgctxt "ToolTip"
msgid "Change selection rectangle color"
msgstr "改变选择矩形的颜色"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:272
msgctxt "ToolTip"
msgid "Highlight the current selection"
msgstr "高亮当前选择的物体"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:275
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select entire image"
msgstr "选择整个图像"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:283
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the sprite region using the magic wand"
msgstr "使用魔棒选择 sprite 区域"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:300
msgctxt "Button"
msgid "Use transparency"
msgstr "使用透明度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:311
msgctxt "ToolTip"
msgid "Move the sprite center"
msgstr "移动 sprite 中心"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:319
msgctxt "ToolTip"
msgid "Resize the sprite borders"
msgstr "调整 sprite 的边框大小"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:330
msgctxt "ToolTip"
msgid "Unlock the sprite borders"
msgstr "解锁 sprite 边框"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:334
msgctxt "ToolTip"
msgid "Lock the sprite borders"
msgstr "锁定 sprite 边框"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:37
msgctxt "Menu"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:38
msgctxt "Menu"
msgid "Group into"
msgstr "组合"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:49
msgctxt "Menu"
msgid "Ungroup"
msgstr "取消组合"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:53
msgctxt "Menu"
msgid "Change layout type"
msgstr "改变布局类型"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:69
msgctxt "Menu"
msgid "Pin origin"
msgstr "Pin 原点"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:83
msgctxt "Menu"
msgid "Top left"
msgstr "左上"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:84
msgctxt "Menu"
msgid "Top"
msgstr "上"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:85
msgctxt "Menu"
msgid "Top right"
msgstr "右上"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:86
msgctxt "Menu"
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:87
msgctxt "Menu"
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:88
msgctxt "Menu"
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:89
msgctxt "Menu"
msgid "Bottom left"
msgstr "左下"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:90
msgctxt "Menu"
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:91
msgctxt "Menu"
msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:92
msgctxt "Menu"
msgid "Front"
msgstr "前"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:93
msgctxt "Menu"
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:94
msgctxt "Menu"
msgid "Back"
msgstr "后"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:101
msgctxt "Menu"
msgid "Row"
msgstr "行"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:103
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:121
msgctxt "Menu"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:104
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:124
msgctxt "Menu"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:106
msgctxt "Menu"
msgid "Column"
msgstr "列"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:108
msgctxt "Menu"
msgid "Move left"
msgstr "左移"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:109
msgctxt "Menu"
msgid "Move right"
msgstr "右移"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:111
msgctxt "Menu"
msgid "Layer"
msgstr "层"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:113
msgctxt "Menu"
msgid "Move back"
msgstr "后移"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:114
msgctxt "Menu"
msgid "Move front"
msgstr "前移"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:130
msgctxt "Menu"
msgid "Open library in editor"
msgstr "在编辑器中打开库"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:131
msgctxt "Menu"
msgid "Select library in asset view"
msgstr "在资产视图中选择库"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:132
msgctxt "Menu"
msgid "Break link to library"
msgstr "断开库的链接"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:134
msgctxt "Menu"
msgid "Create page from selection"
msgstr "从选择创建页面"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:135
msgctxt "Menu"
msgid "Create library from selection"
msgstr "从选择创建库"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:187
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:177
msgctxt "Menu"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:188
msgctxt "Menu"
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:189
msgctxt "Menu"
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:190
msgctxt "Menu"
msgid "Reset camera"
msgstr "重置相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:226
msgctxt "Button"
msgid "UI properties"
msgstr "UI 属性"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:237
msgid "UI library"
msgstr "UI 库"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:284
msgctxt "ToolTip"
msgid "Expand all elements"
msgstr "展开所有元素"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:288
msgctxt "ToolTip"
msgid "Collapse all elements"
msgstr "折叠所有元素"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:378
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reset zoom"
msgstr "重置缩放"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:389
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snaps to this value (0 to disable)"
msgstr "对齐到该值(0 到禁用)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:401
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:417
msgid "Guideline"
msgstr "指南"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:433
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:449
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:465
msgid "Sizing"
msgstr "大小"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:514
msgid ""
"Before you resume, fix the failing asset (likely a UI page or UI library)."
msgstr "在你恢复之前，请先修复失败的资产(比如 UI 页面或 UI 库)。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:213
msgctxt "Menu"
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:214
msgctxt "Menu"
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:253
msgid "Variables:"
msgstr "变量:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:302
msgid "Functions:"
msgstr "函数:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:346
msgctxt "Button"
msgid "Static method"
msgstr "静态方法"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:347
msgid "Return type..."
msgstr "返回类型..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:354
msgid "Function parameters:"
msgstr "函数参数:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:41
msgctxt "ToolTip"
msgid "Remove the selected curve"
msgstr "移除选定的曲线"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:43
msgid "Curves:"
msgstr "曲线:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:73
msgctxt "ToolTip"
msgid "Show or hide the tracker"
msgstr "显示或隐藏 tracker"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:79
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit view to curve"
msgstr "适配视图到曲线"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:82
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit view to curve height"
msgstr "适配视图到曲线高度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:85
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit view to curve width"
msgstr "适配视图到曲线宽度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:92
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete selected points"
msgstr "删除选定的点"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:101
msgctxt "ToolTip"
msgid "First key"
msgstr "第一个 key"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:104
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous key"
msgstr "前一个 key"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:107
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next key"
msgstr "下一个 key"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:110
msgctxt "ToolTip"
msgid "Last key"
msgstr "最后一个 key"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:117
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:120
msgid "Value"
msgstr "Value"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:167
msgctxt "Menu"
msgid "Curve"
msgstr "曲线"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:169
msgctxt "Menu"
msgid "Add point"
msgstr "添加点"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:172
msgctxt "Menu"
msgid "Delete selected points"
msgstr "删除选定的点"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:174
msgctxt "Menu"
msgid "Clear whole curve"
msgstr "清空整条曲线"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:178
msgctxt "Menu"
msgid "Fit to curve"
msgstr "适配到曲线"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:180
msgctxt "Menu"
msgid "Fit to curve height"
msgstr "适配到曲线高度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:182
msgctxt "Menu"
msgid "Fit to curve width"
msgstr "适配到曲线宽度"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:10
msgid "Create a game..."
msgstr "新建一个游戏..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:21
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:23
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:28
msgid "Namespace:"
msgstr "命名空间:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:26
msgid "Platforms"
msgstr "平台"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:48
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:45
msgid "This machine doesn't meet the requirements to build for this platform."
msgstr "这台机器不符合构建这个平台的要求。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:58
msgid "Asset packs"
msgstr "资产包"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:78
msgid "Rendering"
msgstr "渲染"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:90
msgctxt "Button"
msgid "High dynamic range (HDR)"
msgstr "高动态范围(HDR)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:92
msgctxt "Button"
msgid "Low dynamic range (LDR)"
msgstr "低动态范围(LDR)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:126
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:51
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:27
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:54
msgctxt "Button"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:10
msgid "Import from model"
msgstr "从模型导入"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:22
msgid "Materials and textures"
msgstr "材质和纹理"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:26
msgctxt "Button"
msgid "Import materials"
msgstr "导入材质"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:27
msgctxt "Button"
msgid "Import textures"
msgstr "导入纹理"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:31
msgid "Skeleton"
msgstr "骨骼动画"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:35
msgctxt "Button"
msgid "Import skeleton"
msgstr "导入骨骼动画"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:36
msgctxt "Button"
msgid "No skeleton"
msgstr "没有骨骼动画"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:37
msgctxt "Button"
msgid "Use another skeleton for this model:"
msgstr "为该模型使用另外的骨骼动画:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:10
msgid "New code library"
msgstr "新建代码库"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:21
msgid "Library name:"
msgstr "库名称:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:9
msgid "New script"
msgstr "新建脚本"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:20
msgctxt "Button"
msgid "Create script"
msgstr "创建脚本"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:25
msgid "Class:"
msgstr "类:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:9
msgid "Select platforms"
msgstr "选择平台"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:31
msgid "(This will remove the project from the package and disk.)"
msgstr "(这将会从包和磁盘中移除项目。)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:52
msgctxt "Button"
msgid "Force regeneration of all platform projects"
msgstr "强制重新生成所有平台项目"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:28
msgctxt "ToolTip"
msgid "Play the animation"
msgstr "播放动画"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:31
msgctxt "ToolTip"
msgid "Pause the animation"
msgstr "暂停动画"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:43
msgid "Time scale:"
msgstr "时间标尺:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:117
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:136
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reset the camera"
msgstr "重置相机"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:187
msgid ""
"Scenes can't be previewed. To see the scene, open it in the scene editor."
msgstr "场景无法预览。要查看场景的话，请在场景编辑器中打开它。"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:201
msgctxt "ToolTip"
msgid "Play the sound"
msgstr "播放声音"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:204
msgctxt "ToolTip"
msgid "Pause the sound"
msgstr "暂停播放声音"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:240
msgid "Building preview sound asset..."
msgstr "正在预先构建声音资产..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:278
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous sprite"
msgstr "前一个 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:280
msgid "Sprite:"
msgstr "Sprite:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:283
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next sprite"
msgstr "下一个 sprite"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:311
msgid "Preview text"
msgstr "预览文本"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:353
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous slice"
msgstr "前一部分"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:357
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next slice"
msgstr "后一部分"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:380
msgid "W: {0}"
msgstr "W: {0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:381
msgid "H: {0}"
msgstr "H: {0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/AnimationPropertyTemplates.xaml:18
msgctxt "ToolTip"
msgid "Edit curve"
msgstr "编辑曲线"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/AnimationPropertyTemplates.xaml:70
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:71
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:111
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/SkeletonPropertyTemplates.xaml:64
msgid "(Different values)"
msgstr "(不同的值)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebugEntityHierarchyEditorUserControl.xaml:13
msgctxt "Button"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebuggerPickerWindow.xaml:11
msgid "Live scripting debugger"
msgstr "即时脚本调试器"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebuggerPickerWindow.xaml:21
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select these assets"
msgstr "选择这些资产"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:44
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:84
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:235
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:262
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select an asset"
msgstr "选择资产"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:50
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:90
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:267
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear the reference"
msgstr "清空引用"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:56
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:96
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:221
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the referenced asset"
msgstr "选择引用的资产"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:133
msgid "Add component"
msgstr "添加组件"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:258
msgctxt "ToolTip"
msgid "Highlight this material in the scene editor"
msgstr "在场景编辑器中高亮材质"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/MaterialPropertyTemplates.xaml:13
msgid "Select shader..."
msgstr "选择 shader..."
